一人一個 人生既遺憾

情願後悔
都唔好比自己遺憾

有時跌過先會成長

但係可唔可以早啲跌呀

中學時期唔夠疆追人

認同 愛一個上一課
有時遇到個令自己P次k既都幾好

出世

當時冇挽回佢

比佢知道左我中意佢

而家仲鍾意緊果個人？

細個白厭，手臂留咗條10CM嘅疤痕，平時出街都唔敢著短袖

傻啦活得好玩令佢唔係遺憾

下次要更珍惜

點解會變成遺憾

未試過著住校服拖住都係著校服的女仔
同埋中學冇拍拖

我條命對其他人黎講好好玩 ，對我黎講唔好玩

搵返套校服出黎 搞個校服Party 重拾感覺啦

因為移左民冇辦法同佢一齊
到依家睇嘅所有男仔都好似唔夠佢好

如果你人生有D咩野苦況 就更加要玩玩佢

得不到的從來衿貴
唔好封閉哂機會

傷痕都係曆練既一種
勇敢D照著短袖

有一齊過，但都係分左手
我知道佢都好鍾意我，但係天意弄人

好掛住佢

都過左7 年 冇啦而家冇曬feel 啦

睇返呢個post 先諗起佢

或者可以咁諗 曾經一齊有段開心既經歷 有個咁既人出現 都係種幸福

人生或者就係有D人你以為忘記左但其實只係放響心更深處

巴打加油呀

冇好好讀書

有過一個好愛好愛我既人，我唔識珍惜之餘仲傷害左佢。
分手一個月都無，佢就唔再係到。
當一個人既時候，真係好多好多好多後悔。
內疚，亦係我依一年黎陪住我既最好朋友。